當出街個陣俾無戴口罩既廢老係你附近咳/打乞痴係咪無解？

香港人口密度高撚度咁樣，戴口罩已經唔多唔少有條縫，好難百分百貼面
咁都算，政府最大個粒仲可以叫人無事唔駛戴口罩
今日先聽到廢老講，我身體好唔驚會俾人傳染
我屌你老母我驚你傳染我阿，咳又唔掩口希望個D人快D死

又唔好咒佢，起碼佢仲有一半機會係無感染武肺

萬一佢_L咗，佢個公屋單位要交返出嚟，又係益L咗班蝗，到時班蝗唔戴罩通街咳，你中招嘅機會係高過七成